\documentclass{frederico}

\begin{document}

2ª Lei da Termodinâmica

Calor transformado em trabalho não é 100\%

A transferência de calor ocorre do quente para o frio. No entanto, o contrário não é possível naturalmente.

Entropia -- Desordem, bagunça.

$$\Delta S = \fracQT$$
$Q =$calor\\
$T =$temperatura

\end{document}
